[核彈] 正式宣佈，暴大變成春袋

警察派幾條荗利係度，得閒開槍
就可以將成班最高戰力困住係度
暴大變成春袋
入面既暴大仔女全部都係精蟲

繼續死守啦暴大仔
最尾自high完爽完
就同精蟲一樣同condom被dom

成班暴大仔自詡英雄，繼續先賢之志
但出面黑社會斬人，手足被殺
你地繼續喱起個爛地入面打飛機
英雄喎，精蟲盲有份

11.14 曙光行動 繼續三罷

怪唔知得永遠超越唔到港大
暴大人就係咁，全部都鍾意浪漫
但就唔諗大局唔鳩想贏
老二永遠係老二，做唔到阿大

Blocked

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

Sad but true

收皮啦散水撚

推

分化撚 拉！

點解d傻鳩咁鍾意紅色大字

垃圾分化撚
拉

啲暴大仔好鍾意講
人地踩到上門啦，唔同屋企都要退
咁你望下你屋企出面，黑社會，殺人
問下你地自己呢班最高戰力係邊
食屎啦你地班暴大仔

Jm9

事實

太多勇武留係山城

唔係唔守

但唔需要咁多

琴日人地死守先攞返個控制權，你依家叫人棄城

做乜鳩？嬲囉
見到班暴大仔，以為自己好撚型
但就從來唔想贏，死守塊爛地
我都想知佢地做乜鳩

咪係.. 要屌既係其他人都要跟上戰力

大家可能覺得樓主講野難聽
但的確係事實
中大人係時候出城
利申知道唔少中大人都係咁諗
聽日出番去好無？

圍qe lor

係呀係呀
永遠都唔係暴大仔有錯架啦
早兩日攻城，一方有難百分支援
今日出面著曬火，兄弟犧牲
暴大仔仲係座爛山度打飛機

分化撚 拉

on9 根本係升到另一個level
好明顯有狗3毛唔想示威者有據點組織力量
今晚已經第n個類似post

林鄭月蛾呢獲爽啦
一嘗鏈春袋滋味

樓主名：生化毒男

係呀多個據點你就可以打到警察仆街
光復香港
打倒共產黨呀
你個春袋好撚勁架

true. 精英全部係城寨 出面手足經驗不足無人帶領係好危險..

係呀
唔怕話你知我暴大生化系畢業呀
以前我都以為和平時代暴大人戇鳩懶浪漫就算啦
估唔到呢家打緊仗都係
真係笑死我

其實唔單止暴大
所有死守校園既大學都係
全部畀人睇住黎食
只不過暴大係戇鳩之首
仲要懶浪漫

仲話繼承先賢之志
錢穆唐君毅畀你地影衰曬
人地書呆，但邊有你班暴大仔咁蠢呀

暴大仔爽唔爽
被警察林鄭錫春袋
一定好爽

blocked

阿蛇唔好上網住喇
你老母比白衫屌到骨都散哂
成口都係精，依家仲要奶屎眼
快啲去砌返你老母副骨啦仆街仔

應該係啲黑警攻唔入
於是派人上黎連登分化

好撚柒呀 mon po 9
你老婆係我隔離呀
我幫佢改左個名叫水炮車呀

拉

邊有暴大仔咁叻
守爛地打飛機被林鄭錫春袋
呢啲高級享受留返畀現任暴大仔
我呢啲過氣暴大仔就太老，受唔到啦

一味屌
無建議

一定係三毛

Blocked

其實我都唔明
中大教大 就算呢一暴叫反抗又有咩用

應該係啲黑警錫春袋錫到雪雪聲
唔捨得，所以派人上黎跪求暴大仔繼續守春袋
屌洗鬼求咩，暴大仔衝住過黎畀個春袋人錫啦

會出返去，有咩事再返去打佢老母西

呀蛇你好

gum dou block
can't take criticism

分化撚

建議俾撚左啦
棄守春袋，走返入街頭幫兄弟
不過暴大仔唔會聽架啦
唔夠青春，唔夠浪漫
畫面唔夠好睇，睇唔出你地博盡無悔呀嘛

叫狗做警察已經知咩事
狗打手有無5皮一個月，無就休息下啦

成班唔啱聽就直接拉
bye self correction

已讀 回上一頁 完

sir, nei ho arm ah xdd
pull

唔洗理le d post, 証明外邊d狗好急想入邊收皮

盲啦屌

係呀，我無叫黑警警狗ｐｏｐｏ就係警察呀
屌你啲咁既智商同邏輯
同暴大班精蟲一撚樣

睇左頭兩個字已經唔駛睇落去

垃圾！拉！

就係死守令你班茂利攻唔撚入，副線玩區區開花撚狗玩死警畜！

做咩9

痴撚左線？

搞分化

你老母就生左你個condom仔

收皮啦

diu cuhk students are all on99 lah
back home dem nei lo mo beat lah on9 sons you fking cunt

分化撚收皮啦

屌你老母再屌你個女 Sir

訓啦柒頭

姐係樓主言下之意係暴大精英出黎，就可以將黑警同黑幫打到仆街？我明有手足死左係好傷心，但你將責任推落守暴大到真係令人r哂頭。

係呀好撚有用呀
你咪睇下出邊今日死傷幾多手足囉
暴大仔就今日守住爛地打飛機
置身事外，爽～

唔記得不推文 各位拉

我都想知暴大仔露個春袋被人鏈係做乜鳩
應該真係痴柒左線

係難聽 其實係事實 唔攪春袋 班狗都廢事攪你谷民憤地區開花 留一半兵力ok

哇樓主紅色大字咁
好有說服力

閱

起左底先判斷

又核彈
早啲訓啦

收皮啦dllm 分化撚 語氣好少少會死？ 鬧手足但係冇solution?

Blocked

暴大頂咁耐俾其他區開花, 你條撚樣仲好意思做冷氣軍師屌番人轉頭, 垃圾真係垃圾

on9

你個西隧老婆比人屌緊

一到凌晨連登真係群毛亂舞

點解呢個垃圾post可以上到熱門

認同
雖然呢種反嘲嘅語氣連登仔唔太受
唔可以否認長駐中大唔係辦法
警曱有心圍斷物資供應其實唔難
而家咁反而將物資同人手都留晒喺campus入面
一日唔全力攻唔全力圍困中大
啲人手物資就一日白等緊
除非等到校方有可行嘅解決方案

利申暴大人

有興趣可以睇下中大人早幾個鐘開嘅去向會議 你會多d諗法
五毛嘅話就落地獄啦

Be water

責無旁貸啦
人地出黎開花多少係圍魏救趙
班垃圾暴大仔唔醒扒
係要喱起個春袋入面死守打飛機
守囉，政府睇住黎食
一個唔鍾意又搞下暴大，又會有其他區既兄弟出黎送死
暴大成為一個敏感既春袋，被人逗一逗就射
不過死既係手足，唔係暴大仔

on9post

事實係死守中大係非中大人

有無諗過 好多都係非中大人

推

二橋有地利，
但分兵去其他區都好需要

唔好講啦 佢地有人會屌番你轉頭話係佢地屋企 要守住 要你縮番入自己屋企度架 跟住又屌你冷氣軍師 自己屋企黎一定要守

中國人特性

樓主，咁大火氣就咪PO喇。比人誤會。
我知你講咩，今晚又有人比斬，又有中蛋救唔返，系好傷心，跟著見到又開心農場又部隊煲又乜又物。
真係唔知講咩。
不過鬧無用。清醒冷靜。

你有冇搞撚錯呀
其他區係點解係咁開花呀
一部份係救暴大仔呀
救完咁又點呀
班撚屌咪又喱起春袋入面ｏｎ９９囉

絕大部分中大人同意非中大人出城
中大守唔守中大人自己決定

樓主講嘢係難聽，但係又啱wo

佢地有佢地嘅諗法

你諗到嘅佢地都會諗到

信下班大學生啦

呢條友拉！擺明係狗或者五毛！
中大絕對安全同唔可以失守既地方

紅字真係 仲攪咩農場...不嬲一律行動post先行

冇諗過呀
我都冇過暴大仔仲係咁撚蠢
引曬啲戰力入黎
出面就由人死
冇撚諗過呀屌你老味

想用返細字，但好怪
冇睇，能否轉述？

戰略位 暴大可以塞吐露港
差佬驚
二黎 信念問題
中大守住係比香港人睇到 有希望
唔可以批評

麻煩你自己上中大感受氣氛

分化五毛，拉

一到夜晚d風大到呢
中大人守自己屋企又要俾你屌
淨係得中大人先救到人
真係咁想救人就親手落場啦

千奇唔好走，一定要死守

暴大仔特性：懶浪漫，鍾意被人錫春袋

收爹喇，擺明狗喇！
射左2000幾枚tg加水炮車就知班狗擺明想攻入去喇！

我不知幾冷靜呀
今朝開左個好聲好氣ｐｏｓｔ
冇人理
呢家鳩屎咁開ｐｏｓｔ，大把撚屌入黎
希望啲暴大仔睇到
走啦屌你老母，被人錫春袋好爽咩

大咩學生呀
咪中學生＋Ｘ
我都做過暴大仔，我都見過暴大仔幾戇鳩啦
因為我都戇鳩過呀

你俾建議咪俾建議囉 語氣好少少得唔得啊
中大學生12號個日幾辛苦先守得住啊
依家仲要比你屌 你冇野啊嘛

唉，呢度成日正經PO唔上，系要用埋的咁既方法就即上熱門，死唔死。

Pull

攻唔入咪出post分化囉！
再者十八區係要癱瘓，完全冇得打陣地！
所以玩快閃啫路，普通勇武已經足夠
係中大先有得打！
咁理所當然，最勇武果班一定要守中大！！

BLOCKED

其實有道理 係時候諗下點分配人手同資源 幾時出城，幾多人出城
今日出面傷亡太慘重
樓主明顯係搏屌，搏多D 人收到個信息

利申：暴大舊生

粗體紅字唔係咁用架啊sir

Block

不如中大間唔中借場地做 和理非集會 其實都好耐無攪 而且可以順便收集物資 物資中大or有行動順便帶出去畀手捉

大家唔好嘈喇

屌係呀
董建華辛辛苦苦整個８萬５出黎
仲要比你屌，你冇撚野下話

中大人覺得ok既 請考慮 好多和理非都想要一個大型集會

謝建議

Ｓｉｒ你老母
叫我Ｄｏｃｔｏｒ呀，Medical Doctor呀你老母

港大係呢場運動入面勁係邊？

我地最大優勢就係be water打遊擊，邊度狗多我地就轉場打第二度，但我地守城就會變咗被動
雙方武裝差距懸殊，正面對抗久守必失，堅守嘅同時真係要有撤退方案

最精銳部隊被困，浪費兵力

依家走點對得住班手足

勁在人地唔會死守大學大塊爛地
唔比春袋人錫呀
咁計法，暴大老二都冇得做呀
老四差唔多

做咩姐你

暴大仔呢家死守睇住出面班手足死
咁就對得住佢地啦
傻鳩

中大唔係死守, 係建軍!

中大軍營

全職化軍事化可以大幅提高戰力。宜家又有地又有物資又有人, 係天賜建軍良機。

一
中大應按排,連,團三級進行組織, 最起碼可以 1. 清點到人數, 2. 物資同人手可以平均分配, 唔係先到先得, 3. 提高協調能力。例如, 每連有獨立伙事班, 可以保證每個手足有充足營養。

二
制定時間表, 每日進行全日八小時體能, 裝備, 步操訓練, 提高個人戰力同紀律性。而且可以做到守備有效輪更。

三
建立通信系統同 chain of command , 令任何指示可以有效細化到排級。逐步建立後勤組織, 研發組織, 同參謀組織。

問返暴大仔死守春袋做咩先啦

據點
得來不易，亦好撚有用

手足你冷靜d
中前晚先經歷完生死

收皮啦屌你老母

你以為玩緊ＡＯＣ呀
暴大仔就係天真浪漫
第一，就算暴大變軍營，佢都係春袋，次次俾人攻都要救
第二，俾你練到超西咁又點，出邊有人死，你班暴大仔咪得個睇字
戇鳩！

各自爬山 收爹啦屌你老母
大灣區歡迎你

你阿媽俾人屌緊你老婆俾人屌緊你個女都俾人屌緊呀
不過我諗你應該冚家剷
所以冇屋企人

個作用咪做春袋被林鄭雪雪聲囉

Agger 樓主
唔通同佢守成個月唔出去咩⋯⋯

老二老二暴大係老二

入去清揚啦

樓主曲到圓
寄語
留得青山在那怕冇柴燒

我呢家勸緊暴大仔唔係爬緊山既你老母

死戇鳩

其實您又講得無錯

只要有心個個都係最高武力

你依啲係分化撚囉 不過你遲早有報應㗎啦
天有眼 你啲咁嘅戇鳩仔 最好唔出街睇住比車撞撚死

師兄你咁鍾意被林鄭鏈春袋
有冇考慮下切左落黎獻去禮賓府？

你咪繼續咒我咒黑警咒林鄭囉
暴大仔一日喱起入面，暴大一日都會係春袋
林鄭慢慢錫
你咪等佢死個陣先竹黎囉戇鳩

咁樣做係 maximize survivability 同 resource efficiency。

唔肯撤走, 就要有效利用資源同人手, 無組織等於送死。

哈哈～
唔咁講野點上熱門
如果好似暴大仔咁懶浪漫
我著重結果

垃圾 拉

暴大仔咪係個春袋入面慢慢ｓｕｒｉｖｅ
玩ｒｅｓｏｕｒｃｅｓ囉
但每次有人黎救你，出面就有人因為暴大仔ｓａｃｒｉｆｉｃｅ
消耗吸ｒｅｓｏｕｒｃｅｓ

我屌你老母
我屌撚死你老母
拉
我屌你全家祖宗28代

你含撚含到死啦

仆你個臭街
咁多藍屍死又唔撚見你死
你死撚左去啦，你唔撚去死仲有乜春用

屌你老母個臭化閪，屌撚爛你老母個臭閪

我班手足忍痛要屌爛你老母個臭閪

標題負皮
內容偏頗
1. 幾槍？食屎啦你
2. 你先知知道佢地今日唔會再攻啊？咁你今朝又唔出聲？
3. 夜晚開花本來就係好危險，琴晚成功係因為狗主攻中大而棄十八區於不顧，今晚知道無狗力集結攻大就唔應該繼續夜間開花，開係危險過琴晚，係戰略失誤但並非中大手足問題。你呢個post開嚟咩居心？

我唔知你呢個post開嚟係想講乜
拉

你又有啲道理
呢家零晨冇乜人睇到
聽日再玩過
連ｎｏｉｓｅ都冇真係唔洗講有冇人認同我
不過你明就好，多謝

據點唔駛全軍守
但唔可以放棄據點
我相信中大集結手足會傾點分軍
唔駛守第三日（而且係第一日無狗攻）就話咩唔通守成個月唔出去咩咁樣樣
我覺得樓主呢個post好撚侮辱中大手足，唔止侮辱佢人格仲有智慧

真心唔明屌咩，想講好多暴大同學都傾緊聽日曙光點做，然後頭先夜晚球場勁多人一齊傾前線去留。係咪依兩日關於中大嘅資訊太多令你覺得我地on99咁守咗喺度好耐？班狗琴日先走咋喎？係，今晚發生嘅事係好令人痛心，但我地成班點估到今日無狗嚟之餘出面仲發生咁多野？
總之，以我所知嘅同學聽日朝早係會繼續出去

明返工好大壓力 發洩完未呀收聲啦好醜怪

係既，sir

1. 唔撚係咩，你繼續守落去，警察一日開幾槍，全撚部人又仆黎救暴大
2. 起底啦你老母，今朝開過ｐｏｓｔ好聲好氣講左一次啦
3. 同意夜晚開花係戰略失誤，我都唔係想將所有責任退曬落暴大仔度
但一來暴大守落去點都係春袋，一定被人玩
二來我不禁想像如果暴大仔落返區，會唔會對戰果做成唔同
簡單黎講：我恨鐵不成鋼呀你老母

我確實係缺乏暴大內部資訊
如果暴大仔真係有諗過撤，我好開心
咁樣開ｐｏｓｔ都係想做下ａｔｔｅｎｔｉｏｎ ｗｈｏｒｅ
其實我冇嬲過哈哈

Ｓｉｒ你老母，嗌Ｄｏｃｔｏｒ，Ｍｅｄｉｃａｌ ｄｏｃｔｏｒ

咪駁緊囉，震撼教育
兄弟爬山，各自努力啦屌

變撚左啦傻鳩
你睇下如果聽日警察又推進下
會唔會成班人又圍魏救趙又入去幫拖

佢直頭係對家

傻鳩
你咪繼續扮睇唔到囉
春袋就係春袋，好快被林鄭錫下就瓜瓜嘈

樓主做得好明顯分化撚

據點有佢必要。好多技術無一個位練習唔得，一個安全又集到人去集體練習嘅位唔容易搵到。我認為據點有必要keep。加上佢確實響一個好好嘅地理位置，夠兵力同資源甚至可以揀時間攻

如我上個回覆所言，中大集結嘅手足應該已經有去傾點分軍，唔會全兵守，亦無需要全兵守
睇完你幾個reply，我明你唔是啲弱智/三毛
但係你都唔好咁勞氣同急燥ok? 既然你都唔想推哂落中癬手足度，你就唔好咁樣寫嚟比佢地睇

唔小心屈咗佢哋生癬添

即係暴大人走返出嚟就唔會再各自開花？
唔開花其他區嘅兄弟就唔洗送死？
On99 有冇走出嚟都係要開花架啦

不肯面對現實既傻鳩

明察呀絲打
我就旗幟鮮明地覺得個據點冇撚用
回想返我地搵到機場係春袋，玩左一兩日，幾爽
政府呢家搵到我地春袋，仲唔大玩特玩？
陷入被動唔係辦法呀

屌你開花唔係問題
但一來你唔好開得被動，被黑警估中曬
二來你暴大自詡中堅，呢一役又練過兵
竟然係唔落區，反而死守
仲整個春袋出黎
反智唔係咁呀

你起下佢底先啦大佬

自HIGH毒男
尷尬。。。

望住暴大呢個春袋
我都好尷尬

幾爽啊, 一個暴大可以快速BLOCK吐公, 火車, 直接幫北區, 大埔罷工

政府都爽，一玩暴大即刻引到所有手足出黎
拉既拉，殺巴殺

當你今時今日仲用‘警察’二字 我就知接下黎嘅內容唔需要睇

btw Blocked

係啦係啦一定要用死黑警popo唱埋首肥媽先係自己友啦
咩年代呀，仲好似黑社會咁燒完黃紙背詩先係自己友咩
傻鳩

機場係真春袋偽命題。啲友唔敢留低，只有遠觀而沒有褻玩過，無討論價值。
全守中大會被動嘅，但我諗佢地會討論架啦，都係個句，唔駛放哂上嚟公海講。
最重要係你擔心嘅應該唔會發生，唔駛急

收皮啦dllm
各區都仲有人出嚟
中大自有人力適當分配
你老母個閪先係春袋呀

即係點，政府唔會搞中大？唔明
我都相信中大人自己會有決定，或者有商議過戰略
但其實真係唔洗對一個地方有太大幻想
中大只係一個地方，裡面既人先係最重要
如果對成個戰略上係一個負累，呢個地方唔要都罷
另外有啲晦氣說話係真既
讀書個陣已經見過太多中大人思想太浪漫，唔夠實際
希望呢家呢班唔係咁，特別呢家打緊仗

你個post
[你係咪好嬲?] 憤怒或者悲傷可以解決問題嗎？

如果你係好嬲既人
請記住，憤怒有時係好好既動力，但亦會令人魯莽、衝動，最後令自己離目標愈黎愈遠
如果冷靜落黎之後，你都係決定去做某啲事的話，請好好計劃，務求可以達到最大既效果，同時減少對自己既傷害

起底之前追左ｐｏｓｔ先啦
傻鳩一名

唔係政府唔會搞中大
我係講緊我地根本無搞過機場無爽過，撚自己同遊客多過撚政府
我同意中大只係一個地方，所以我話係一個據點，唔係首都
據點唔駛死守，但有一個據點都有佢好處，可以趁機組小隊傾嘢，新技術有位試同傳授，若果進攻仲確保有後勤支援

暴大人聽日會出

你咁嬲做咩啫

希望真係唔好死守，聽到班中大仔女話要死守家園我真係驚，咁傻都有
同意你講據點有一定既用處，但我既立場都係全遊擊仲好過架啦
唔知絲打你係咪暴大，希望多啲理智既聲音入到去

又一個傻鳩

有d buy樓豬
唔只中大
幾間大學都有大量手足困住守城

唔係話唔使守，但都幾明顯係popo得閒出現射兩粒煙彈就走，手足就要無時無刻戒備唔敢抽身離開，精神體力上消磨手足，佢地就抽人手搞其他區

其他區就俾popo打到仆街
旺角已經連續打左幾晚晚
大埔都捱左兩三日
仲未計其他地方

我就係要呢啲

【中大內閧】2(已破)

其實呢個係我覺得最好嘅決定 我應該唔係你想像中個啲理智聲音
攞番主動權 運用充裕嘅勇武兵力主動切斷交通導致長期罷工 同時部分地區開花掩護 一切日間進行
但如果過咗今晚散咗軍就唔會實行到，變成單純FF

不過唔小心拉沉咗個post 屌 唔知推唔推得番起佢
利申最鍾意番工，大家千奇千奇唔好做啲犯法嘢阻我番工

又想搞風向

睇落唔錯
可以試下實行
但進退都要有據，安全至上，武運昌隆

係呀係呀吹緊風啦你老母

呢招都幾有用

我都覺好撚鬼
一個就屌死守
一個就屌d人入到去變嘉年華2014乜乜乜

仲要又係呢d凌晨三毛狗上水時間
又話成日冇打過好得閒
做咩而家先開post

因為我係外國呀，我呢邊晚上１１點
咁得味呀捉鬼傻鳩

咁你收撚皮啦

係外國定支那啊三毛狗

捉鬼傻鳩連支那同香港時差幾多都唔知
我係香港人，我亦曾經係暴大仔
齋講中大人與事，可能你應該要收皮多過我要收皮

樓主講嘢好撚難聽
但係事實
非中大撚返出去啦屌

屌 標題撚 分化撚 拉

呢野真
但dilemma 緊
走又驚畀人攻爆
唔走又卡死係到
有人當中大景點

利申 志文老鬼

我同意
但係無攻咁大效益，雖然要冒險
不過個post推唔番起 唉

咁又未到非中大撚就出去咁仆街
大家討論下姐

睇錯野，當我冇講過ＬＯＬ

其實個宣言幾有用
講完之後，中大仔大可以話完成任務，撤又得
攻都得
引警察又得
攻心為上，未必下下要明刀明槍？

就算唔撤
都一定要盡快打破呢個膠著狀態

攻心當然係良策啦
我係心諗可以最大發揮大學響交通要略嘅位置去助攻三罷姐
其實因為有啲擔心啲狗癲起上嚟攞實彈攻入去
以佢哋嘅痴線程度嚟講，我覺得可能會發生
咁仲不如一鼓作氣攻陷要道，然後棄守據點 助攻三罷 落區開花

其實可以同時進行
頂呢啲聲音點入到中大決策圈人入面呀

其實可以但真係唔知點傳出去 又可能根本無呢個圈 係大圍討論各自決定
拉乜春post好撚後悔

聽日直接開ｐｏｓｔ再自推啦

我唔得啦 頂唔住 好眼訓 訓先 朝早再推過

內訌皆因「俄式滲透鬼策」

滲透 分化 blocked

分化撚88

agger,唔知守到幾時

一開始就唔同意死守任何一度。

守一個地方需要大量人手，而加目標系五大訴求，唔係守住邊度。

守，永遠系被動。死得快。

同意
呢家暴大仔最後盡快宣佈勝利跟手走人
共產黨好快又玩以民鬥民

屌你老母 分化撚 樓主死全家
拉